新民調：民進黨政府民望，創下台灣民調史有紀錄以來新高

一個新發布的台灣民調顯示，高達83.2%的台灣公民認為自己“是台灣人”，而非“是中國人”或“是台灣人也是中國人”，創下30年來的新高。

此外，在關於台海兩岸政府處理新冠病毒的能力上，85.6%台灣民眾對蔡政府有效控制病毒全面擴散有信心，67.3%的台灣人“不相信中國共產黨能有效控制武漢肺炎的全面擴散”。

正值武漢肺炎疫情全球大流行的當下，TVBS今（26日)公布最新民調，除了總統蔡英文的滿意度創下60%的新高外，更有高達91%民眾滿意疫情指揮中心指揮官陳時中的表現。

總統蔡英文
滿意度 60% （新高）
不滿意度 24%（新低）

行政院長蘇貞昌
滿意度 57%
不滿意度 24%

陳時中
滿意度 91% （有紀錄以來最高民望）
不滿意度 3%

政府防疫表現
滿意 84%
不滿意 9%

罷免韓國瑜
支持 56%
反對 38%

好葡萄

正常政府應有表現，世界太多垃圾人

仲要係TVBS做

如果香港有民選政府.....

TVBS都6成

不滿果9%係咪啲覺得要出口口罩比支那既廢老

好勁 要不是支那 小英落左台啦

鋼鐵韓粉😪
氣氣氣氣氣😪

小英

我地習近平100%添啦

台灣人
香港人
中國人

點解香港會搞成咁

蔡英文畫得好可愛

林奠：我笑而不語

勁

個個國家都有大種乞衣

同柒婆比一比

12月

范婦人and her friends

陳時中

有冇支持罷免高雄市長韓國魚民調

想睇下国民党仲有幾多

民進黨要繼續捧陳時中同其他人上位準備下屆接小英個位

因為中共

陳時中
滿意度 91% （有紀錄以來最高民望）
不滿意度 3%

因為香港比支共滲透左廿幾年

香港公務員
世界最垃圾團隊

所謂精英的AO，EO
沒有最垃圾 只有更垃圾

台灣先係華人的光明塔

唔係林奠既話台灣都一樣會變成咁

民主政府係咁架啦

有冇link

原來個民調都成個月前

777得9%都坐得咁穩，完勝啦

陳時中係咪國民黨員?維基百科係咁寫
但係好似冇其他網站有提過

係99.999%
中共做戲通常自己反對自己

但仍然需要紅媒

嗰陣話小英連任就要移民中國嘅韓粉去咗邊？
喂，韓國瑜一輸佢就即刻冇曬討論價值 原來中共棄子係咁撚款

台灣人：中視 華視 民視 東森 三立 中天
香港人：TVB TVB TVB TVB TVB TVB

政府防疫表現
滿意 84%
不滿意 9%
個9%係支那狗

香港藍絲廢中老只會繼續「覺得」台灣係落後
殊不知人哋人權方面擺先所有嘢
不過只追求食瞓屙嘅廢中老就唔會明

普京同肥仔金都係99

多啲支持 77 99 啦

台灣咁多陸配

S

A

只做簡單嘢就推爆民望，支支真係柒撚到

大家都係戴眼鏡既女人
點解777惡毒咁多

民進黨

做到正常已經好難得
世界上嘅政府
一係垃圾
一係做野慢

最大機會係賴清德，蘇貞昌可惜年紀太大4年後已76

小英總統幫台灣擋左幾多劫

其他做得差嘅就
一係未經歷過無準備：歐美
一係就為錢放棄抗疫：日韓
明白中共嘅人抗疫都好成功：俄羅斯、北韓、蒙古國、台灣、越南、香港民眾

到咗有事發生先睇到佢地個存在性有幾咁重要,特别係支共搞出嚟嘅嘢

罷免Korean Fish

幾精英做咗AO、EO都會變奴才，Hea下Hea下又放工

是時候台灣加強主權了

agger
對支共越熟就知佢地有幾仆街,要高度防範,希望全世界睇真今次血的教訓,賺啲冥幣返嚟唔夠蝕

好撚憎呢啲戇鳩明知故問既問題
好似今日先岩岩訓醒咁

依家唔係喇，台灣啲科技園區、工業園區，貿易戰開始就租到滿晒，比多少少時間就不得了

民眾黨仲叫人換陳時中
柯p 訓醒未

ED係國運，
如果冇緣帽-反送中-蔡英文當選-防疫大受好評-國際形象大升

韓國魚當選總統-肺炎大量引入-攬住大陸隻腳求救-全面淪陷。

衝衝衝老縣長退休啦

民進黨黎

正確

未必，睇落歐洲今次重挫之後會更加為錢投靠大陸
希望英國正正經經同美國同盟啦
仲要睇埋美國疫情之後會點

熟台灣嘅都知TVBS民調準到仆街

91%同9%的分別，香港果啲垃撚圾到極點。

blow job 下台先

林鄭:官到無求膽自大

冷靜啲, 冷靜啲

縮撚左啦佢
都唔知條友管唔管得掂民眾黨

韓國冇放棄好冇，主要係教會爆，而家已經under control

佢本身就可愛

因為支共

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

嗰班泛藍倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

我哋梗知台灣係好有價值
班廢中老只會日日笑台灣窮

9成民望

台灣人日日準時等睇時中

民眾黨。烏合之眾。收埋哂d民國2黨棄將

如果韓國魚當選都係5月先上任

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

起碼仲未有中天紅得咁誇張先

中共：瞓醒未😡
共諜：系系😅

呢獲抗疫佢真係好野，睇記者會個種公開透明，同埋句句肺腑之言，真係加晒分
ENGLISH又俾佢全權指揮，基本上只要台灣壓得住個感染人數一路低過香港新加坡韓國日本，就算個數升都唔會點俾人屌

順時中，逆時中
硬係要批評下人黎突顯下自己嘅存在價值

咁米好似97前 董建華當選 中國深圳開臨立會 一樣

到時 韓國瑜 會成立影子內閣一直搞局

台灣no.1

真

日本咪又係有隻船 問題係日韓一開始唔封，特別係日本
南韓經歷過MERS自然好快能夠控制，相信好快復甦

中國人不過係中華民國
支那人

輸左實封唔到支那關
國民黨實日日搞事

香港人有張竹君

小英好波

TVBS係藍 新聞叫偏向中立 而且有時都報得幾好
例如地震消息 台灣喺2020年後用新制
將5 6級震度再細分強弱
全台新聞喺之前2月嗰次地震都係唔清楚報緊舊制5級
得TVBS報5弱 仲解釋埋氣象局轉咗新制
係政論節目明顯藍

改個黨名叫民眾黨，同民進黨讀音咁似考驗廣東話地區，講野有懶音都撈亂

精條毛，只係一班跟程序既機械人
順境時緊係冇問題
逆境時冇debug方法立即仆街

賴清德新潮流派別
台灣正名獨立

咁應該幫下口，話如果韓國魚做到總統，引入大量中國人到台灣
台灣肯定變疫國

睇佢YOUTUBE都知

相像下同樣既野係777做

黑白狗

如果香港有
今次應該疫情
唔會比台灣差

官到無求膽自大

賴清德或者鄭文燦
做咗副總統好少可能夠再下一城

憎

民主國家如歐洲，需要大多數人民醒覺先得
因為政府只會為錢奶
但見咁多人仲係話Chinese virus, Wuhan Coronavirus 係racism就知條路仲好漫長
係多咗人反中，但唔夠多
而且多數係本身就歧視Asians，而唔係真正醒覺

Google 第二個數據中心就黎落成。
而Amazon 將會係台灣起三至四個數據中心。
Microsoft 都籌備緊

係擔心唔夠電。

嗰24%唔滿意嘅究竟想點
應該一機機咁送佢哋過對岸共享支那人榮耀永遠唔好返嚟，等香港啲後生手足fill up佢哋嘅公民資格

利益面前好難當機立段，只能夠講蔡英文真係行緊大運，一上任俾咁大個機會佢封強國關。

之前畀蘇共迫害過嘅國家覺醒快好多,深明共產極權之邪惡

容納不同政見

香港政府個表現應該係咁

政府防疫表現
滿意度 3% （有紀錄以來最低民望）
不滿意度 91%

林奠支持率
滿意 9%
不滿意 84%

電力穩定性好緊要, 815 大停電我諗d 人仲記得, 不過小英話依家不缺電, 睇下係咪信政府唔怕

小英總統

好心酸

Taiwan no.1

韓粉返哂大陸
真係有口齒

大S一家偷偷留低負皮

估計係有仔女大陸出世揀左大陸國藉嗰d，包機唔俾佢地搭。

唔忍心笑

大s, 范瑋琪

做乜笠水咁耐

國民黨廢老

支那網民屌左未呢單嘢就黎全球反支啦

講起上嚟，上次話小英當選要移民去中國嗰班唔知去咗中國未呢

咁中共仲係咪專登放病毒
呢盤棋玩大左

陳時中咁高唔係冇原因 成件事入邊最做得野嗰個

國民黨經過今次係咪可以滅黨

好羨慕啊

唔一定，會有口罩廠老細，老人家，藥店老細之類不滿，不過一定係投國民黨

陳時中 呢幾年保持出鏡 真係可以去做下一屆

有黑警一日
唔使旨意有民選政府

柒婆民望變番正數未